林鄭：80000人次...已經唔存在喇

林鄭：高鐵日均8萬人次非目標是最佳估算 市民需適應一地兩檢

廣深港高鐵香港段開通一星期多，均未能達致政府預期的每日8萬人次，林鄭今出席行會前表示，8萬人次非目標而是最佳估算，期望能超過該數字。她又稱「一地兩檢」是新事件，旅客和市民需時間適應，而昨日亦錄得7.8萬出入境人次。她相信高鐵和西九龍站有巨大前景，隨西九文化區開放將會吸引更多市民和旅客，不擔心其財政狀況。

即係任UP啦

有幾多人搭都無所謂，反正錢又俾左，地又割埋。就算係零人次都唔會剷平個鳩鐵站！

唔撚係目標係咪即係一開始就打算送錢比狗鐵呀

董伯伯個八幻五

唔起都起咗，除非拆咗個站，唔係嘅話最好就少啲人搭

個龍門就快同對面個隊疊埋一舊
成場波就唔洗踢啦
下次應該話 隨緣 好過啦

SET 1日8W個咁蠢?
梗係1日1W個
咁日日咪可以打曬飛機咁宣佈超左幾多倍囉

運8萬個人，不存在。
運8萬個士兵，

叫中共簽發雙程證限定埋關口咯

擺明啦

整個三峽大壩香港版

大陸放長假都達唔成8萬人次 諗唔到會有邊日可以達到

每日損失500萬呢?

學隔離地盤放寬指標咁，下調個估算咪冇問題囉

Si夠一千！

乜撚野8w個

條鐵路成千億 一日得幾百萬收入
當夠你一千萬 者係成萬日先回本
屌你老味 成300年 仲未計維修保養

幫佢答埋: 實際利益非金錢可估算

其實佢要達標好簡單 可以暴力d
封晒全部口岸 皇崗羅湖落馬洲福田
迫人一定要搭高鐵先出入到大陸

開頭唔作到一日八萬個
講到有錢賺咁點呃到班港豬起呀
不過鄭汝華年代個政府都話會驚下個立法會同民意
而家直頭唔理你
講明蝕又點
沉降又點
我話ok就ok

我屌佢老母通車前賣晒廣告話一地兩檢唔係新事，e+ 又改口要適應？

咩8W呀？
死返上去啦大陸仔

八萬人(低頭讀稿)已經唔存在喇(望鏡頭)

其實我係香港人，不過arm arm 睇緊ptt
返黎回文用錯語言包
自膠先
駛唔駛咁快屌我大陸仔阿?
其實台灣講萬都係咁講，不過算，今次係我用錯

是撚旦啦，水已cap 地已割
零人次wfc

最佳得果80000個，咁最差係唔係計每日幾班空車

包你老母
過返弱能人士專用嘅ptt啦

Arm arm
做乜撚野

未cap完，蝕本政府包底，港鐵係收錢管理only

咁落去，1個月輸1億公帑，十年就輸120億

以後立法會洗鬼要報告評估咩
用呢句野乜都起到啦

請consultant返黎原來係把撚

無所謂啦 , 沉降標準都可以話改就改 , 呢啲算得係咩

當初昆人話有幾多 profit 係 base on 每日 8 萬人次計出來。根本成條鐵係洗千九幾億之後年年再用納稅人錢補貼營運。為左昆你落踏，吹到個 profit 有咁大得咁大。

係時候拎番個高鐵紀念碑出黎

開頭鄭汝樺果期唔止話8萬 ga
話預計有1x萬人次，呃左立法會通過先
後尾越講越縮

而家？！wft

當你以為起完高鐵就完的時候
仲有一條機場3跑等住你俾大陸禁住黎搶……

Arm乜柒

字都未識打學人上網

你啱 捉完正字未

龍門搬出太陽閪

唔好再理個“W”先生，佢轉移視線

中式基建標準圖片

我地都想連登冇低能仔唔洗捉 但係你個個回覆都錯得咁柒 有乜計？

w即係幾多錢 ？

咁乜嘢都可以做佐先唔撚理你

我冇話我唔柒喎
都話左打錯字自膠都唔得?

屌你個拼音撚

咁潛啦仲搏嘴

貢認真

8萬人係計來回？

你依個心態就唔好喇
唔起都起左？
咁咪成條炸撚左佢囉 都冇經濟效益
邊個話洗濕左個頭唔可以吹返乾佢嫁？

仆你個街，又唔見班鳩官出糧係咁。

請返嚟就話13萬，臨開工就8萬，開咗工得4萬，然後同你講8萬係最佳目標

古有建華八萬五

今聞林鄭棄八萬

一開頭十二萬添

你估政府唔想set 每日一萬人，然後日日超幾倍再打飛機呀？
狗鐵唔肯set 咁低嘛，咁低達到標邊度可以同政府拎補貼

09年 呃港豬 吸水文件

原先估計每人最少都 8 萬尻 人次, 最多十一萬

講明無人用既野點攞香港人錢?

咪就係 cap 水補開支

難分真與假

是但啦，0人流咪又係照通車

支那仔
Blocked

Best Estimate 個最佳係最凖唔係最佳情況下喎

龍門任佢搬

想多人爆滿好易啫,廿蚊上深卻,百二到廣州,兩百到潮州

8萬個已經係大幅下調既目標

因為當年係估9萬9 已經set低左

鄭汝樺你條仆街 鬼唔望你子孫食雪糕啃死呀

得啦得啦得啦,冇人想知你條濕尻鐵有幾多人搭呀,屌你老母返去幫你老公含撚啦

垃圾港鐵話幾多就幾多
數字唔需要公開同市民交待

計錯左 SOR囉都起左?想點拆左佢咩

拎左市民幾百億
然後一句估錯sor
咁就算?

屌你老母臭閪 有身份證就係香港人呀依家
又w又語言包又回文
台灣用關我地撚事 支那仔
btw show blocked user

個氹愈答愈深
一個大話冚一個大話
呢條線唔係本地人常用既路線
係好易睇得出 條數據都冇咁易做到